## Отчет о парном программировании

### Демко - Сироткин
- Стиль: водитель - штурман.

- Что было сделано: разработали графический интерфейс веб-приложения.

- Понравилось и получилось: понравилось реализовывать графический интерфейс на основе спроектированных мокапов веб-приложения.

- Проблемы: недостаточное понимание напарника, проектирующего графический интерфейс, о возможности реализации спроектированного.

- Решение: согласования спроектированных решений.

- Вывод: стиль водитель-штурман позволяет разгрузить программиста, непосредственно пишущего код, от проблем, связанных с проектированием. Задача реализации упрощается, когда есть схема, на которую следует ориентироваться при реализации.

- Более приемлимым считаю стиль на равных, так он позволяет обмениваться опытом применения различных подходов разработки и получать новые знания в используемых технологиях.


### Демко - Сироткин
- Стиль: ведущий - ведомый.

- Что было сделано: доработали страницы добавления, редактирования и просмотра списка заметок.

- Понравилось и получилось: понравилось передавать знания менее опытному программисту, который ранее не работал с данными технологиями, и видеть то, как полученные знания он применяет на практике. В дальнейшем некоторые задачи будут возлагаться на партнера.

- Проблемы: первое время сталкивались с трудностями в объяснении новых понятий и подходов к реализации.

- Решение: дополнительная самостоятельная работа напарника.

- Вывод: стиль ведущий-ведомый позволяет в будущем разгрузить более опытных программистов, переложив часть их обязанностей на их менее опытных напарников.

- Более приемлимым считаю стиль на равных, так он позволяет обмениваться опытом применения различных подходов разработки и получать новые знания в используемых технологиях.

### Демко - Потапов
- Стиль: на равных.

- Что было сделано: спроектировали и разработали API приложения.

- Понравилось и получилось: понравилось обмениваться знаниями проектирования и разрабокти API приложения.

- Проблемы: были разногласия в использовании тех или иных подходов.

- Решение: объяснение плюсов и минусов тех или иных подходов.

- Вывод: позволяет обмениваться опытом применения различных подходов разработки и получать новые знания в используемых технологиях.

- Более приемлимым считаю стиль на равных, так он позволяет обмениваться опытом применения различных подходов разработки и получать новые знания в используемых технологиях.

### Демко - Потапов
- Стиль: ведущий - ведомый.

- Что было сделано: произвели развертывание веб-приложения на выделенном сервере.

- Понравилось и получилось: понравилось получать новые знания в развертывании веб-приложения на выделенном сервере.

- Проблемы: недостаточное понимание используемых технологий.

- Решение: дополнительная самостоятельная работа напарника.

- Вывод: были получены новые знания в технологиях развертывания веб-приложений.

- Более приемлимым считаю стиль на равных, так он позволяет обмениваться опытом применения различных подходов разработки и получать новые знания в используемых технологиях.